穿25000,就睇22000

係分析

睇19000

26000 睇25000
25000 睇22000
22000 睇20000

咁多人睇跌 就升緊

跌=引熊
升=引牛

黎返3日細陽燭先講牛1 coming啦

人棄我取

唔係右邊睇住左邊就係左邊睇住右邊架啦.

直插咩

算吧啦 收市返上25000